［是有糉人］

🧒［是有糉人］💛
今年端午節多間小店將會史無前例，攜手合作聯同一班手足朋友「和你包」，動手製造自家製無添加鹹肉糭、素糉及紅豆鹼水糭，成品會於80多間黃店銷售！而每間有份參與的店鋪，每賣出一套，就會捐出一小部份收益給支援文宣組。而手足朋友們為答謝支持今次活動的客人，仲特登設計左一套四張限量版的閃卡貼紙，可以貼落卡片套又得，當閃卡收藏又得！將會喺大家拎糭的時候隨機附送！
活動詳情：

🎗產品：有糭人 「禮品裝」
其包括鹹肉糭 x 2隻、素糭 x 1隻、紅豆鹼水糭 x 1隻，共4隻保溫袋同一張隨機附送限量版閃卡貼紙一張

另會有 3間純素友店售賣 「素糭禮品裝」 (只限定此3間會有素券提供)
其包括素糭 x 3隻、紅豆鹼水糭 x 2隻，共5隻保溫袋同一張隨機附送限量版閃卡貼紙一張

💛售價：港幣 $138
🎗開賣日期：4月6日 至 5月19日
💛換糭地點：於同購買糭券的同一店鋪取貨

🎗取貨日期 (請於購買時選擇 ; 三選一)：
A) 6月1日 至 6月4日
😎 6月10日 至 6月14日
C) 6月20日 至 6月24日

📍貨量有限，售完即止。
📍小店儲存位置有限，敬請顧客前往換糭前致電該鋪 / 先與店鋪溝通取糭日期，以便留貨。

條款及細則:
1. 購買糭券後，不能退換，亦不設退款。
2. 取貨時必須出示糉券正本，截圖或其他形式一律無效
3. 顧客須憑有效收據，於指定日期內取貨。 如未能於指定日期內換領，該券則視作失效。
4. 實際取貨時間可能因取貨店的運營而有所不同，我們不會為預定取貨時間的任何延誤負責。

🌟注意🌟
香港現製手作糭, 為保持最佳風味，建議盡早食用。 建議儲存於0度至-6度冷藏。

永遠堅守信念
毋忘初衷
不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

今次活動的參與店鋪多達80多間～而每間店鋪的供應量都各有不同，所以見到公開預售就要嗱嗱聲去買啦!賣哂就無㗎啦!

今次要鳴謝以下嘅各鋪頭老細，大家都好齊心同絞盡腦汁去做依件事，由零開始，慢慢集合意見，再不斷修改，中途難關重重，但都一一解決，各老細咁幫得手，要去懲罰下佢哋啦

特別嗚謝
計劃總監: 茶一
主辦單位：茶一，天天烘焙，如庫豐生，手足們
文宣小編： 潮成園, 明華食堂
保溫袋供應： 燒賣皇后
閃咭設計：Sogno gelato
雪房儲存供應： Bricklane
印刷總監： 八寶清湯腩
運輸及製糭部： 手足們
糭券設計：想甜嚐甜
海報設計：Donuts BaBa

另要特別鳴謝以下兩位
負責畫糉的手足！但佢想低調，唔想公開自己出嚟，咁我叫佢做「畫糭妹妹」多謝晒你！真喺畫得好得意好靚
負責畫閃卡貼紙的手足！荃灣文宣組！真係好型喎！大家又可以收藏啦

今次成件事都係第一次搞，希望可以幫到手足們，又可以支持黃店，客人又可以食到良心糭，唔洗再幫襯大集團！
感謝80多間鋪頭的支持這個活動！
我哋要集合，團結同壯大黃色經濟圈！而唔係要分化同互相批鬥！
要永遠記住我哋點解要建立黃色經濟圈！
唔好再下下捉鬼啦！要毋忘初衷

永遠堅守信念
毋忘初衷
不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

🏠合作及售賣小店：

港島區：
茶一（炮台山英皇道153A地面B2舖） 66538296
友光記 柴灣道350號樂軒臺303號地下
興華茶餐廳 柴灣興華村二期和興樓203-204室 25576129
想甜嚐甜（西環店）西環堅尼地城士美菲路15號地下 59160698
輕鬆煮堅尼地城士美菲路45-51號SmithfieldWalk 地下低層4號鋪 59925767
Beeger 堅尼地城士美菲路 1-15號美新大廈地下 J舖 28122328/62996563
Cafe Zense 銅鑼灣謝斐道460-462號楊耀熾商業大廈4樓 28922249 心之食堂 銅鑼灣耀華街3號百樂中心12樓1203室 23211880
阿貓地攤 銅鑼灣富明街2-6號寶明大廈3樓D-E室 27109953
檳城蝦麵店 銅鑼灣希慎廣場11樓9號舖
檳城蝦麵店 灣仔蘭杜街2號麗都大廈地下4號舖 2520 0268
如意冰室 灣仔軒尼詩道44號地下 29838333
太平飯店 北角渣華道124號地下D舖 31073797
the little bakery 筲箕灣南安街6號地下A6鋪 98286748/36151518
壹碗壹碟 筲箕灣東大街28-40A號東興大廈地下2號舖 23381680
脆意雞 筲箕灣筲箕灣道273號地舖 29048644
日常小館 小西灣富景花園商場地舖3號 68183759
天天烘焙 西環德輔道西332號地舖 37051799
嘆住食 西環石塘咀山道39號地下 51043466
兄弟小食 鰂魚涌英皇道848號民新大廈c1舖
明記糖水 西灣河街114號地下 25601150
黃金雞 西灣河海利街6號舖 9765 6029
焰手卷 天后電氣道83號利景閣地下2號舖 60890103
滑蛋仔 小西灣富怡花園地下43號舖地下 66803195
八寶清湯腩 香港電氣道124號榮華大厦地下B舖 28898366
Bad Ass Coffee 上環 31號永和街地鋪 61621253
珍姐餐室 上環東來里2號A舖 36190032
順逆珈琲酒館ohms Café 上環荷李活道192 號A 54004236 只賣素糭

九龍區:

Tea express bar by jrink 尖沙咀河內道18號K11購物藝術館2樓201號舖 60737072
美樂士多 尖沙咀星光大道1號小食亭 92238538
籽樂廚房 尖沙咀山林道38號銀座38 3樓 26680450
嘉寶漢堡 尖沙咀金巴利道78號金輝閣地下A鋪 95214405
一喜日本料理 尖沙咀寶勒巷10號7樓 2788 4779
濃姐石磨腸粉 佐敦上海街62號AVA62地下5號 66842983
匯味堂 大角咀利得街6號千歲大廈地下 37058691
想甜嚐甜 大角咀嘉善街18號利奧坊二期G703號舖 6892 1597
一生懸麵 旺角通菜街73號地舖 27481001
90sLazy 旺角亞皆老街83號先施大廈4樓401號舖 67446315
潮成園通菜街 旺角通菜街109號地下 27841898
Donut's BaBa 旺角西洋菜街2A銀城廣場地庫B78 90327341
大勝丼 旺角彌敦道594-596號旺角新城5樓 36187488
One little room 觀塘偉業街93號 (近牛頭角地鐵站B6) 5616 4515
Fast Taste 長沙灣元州街482-492號金碧閣地下4號舖 91233262
美樂士多 南昌v Walk商場L2 - 121號舖 92238538
1仔冰室 One's Cafe 紅磡必嘉街92-112號紅磡灣中心地下9C號舖 31188111
深深甜品 深水埗桂林街46號恆安樓C地鋪
四喜麵包西餅 荔枝角青山道500號百美工業大廈地下B6-8號鋪 39570883
想甜嚐甜 黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖 39564744
香港仔一品魚蛋王 新蒲崗大有街3號萬迪廣場1樓B舖 28869955
點茶 土瓜灣北帝街12-14號地下A號舖 53333096
茶渟 土瓜灣譚公道65號D鋪 92843154
丸茶手作 九龍何文田勝利道12號地下1B 27999265
榮少喇沙 何文田廣場街市S32 鋪34285235

新界區:
彩虹串燒專門店 大埔運頭街20號地下D鋪 5317 7943
PARK Cafe 大埔廣場 地下 2號舖
CAFE KOINONIA沙田圓洲角路15-17號a座地下2號鋪 91677955
小甜將 沙田崗背街9-11號全輝中心B座16號舖 34821108
丸茶手作 新界沙田石門京瑞廣場2期 1樓 101b3 21143319
惠豐涼茶素食 火炭樂景街2-18號銀禧開心市集14號舖 51112422 只賣素糭
Cafe Mania 火炭㘭背灣街26-28號富騰工業中心4E地下 2634 6098
夏雪 大圍積富街31號益富閣地下3號舖 55484270
竹月亭 粉嶺聯和墟和泰街55B號泰昌樓地舖 27766608
醉串Drunk Cute 元朗福田徑2-16號樂富大廈地下4號舖 96123854
燒賣皇后 元朗阜財街宏豐大廈地下11B-C舖 3461 9725
榮少喇沙 天水圍天靖街3號天盛商場天盛街市M415號舖 34279226
四川涼拌 天水圍天瑞路88號俊宏軒L18號地舖 26130718
水飯鏜 屯門屯利街1號華都商場1樓65號舖 36197264
很得輝 屯門仁愛堂街46號金滿閣地下C2號舖 91948386
隱啡 屯門青山公路新墟段109號好運洋樓地下6號舖 64901236
soulgood 屯門達仁坊1-29號遠東屯門中心大廈地下L鋪 3612 4623
嘉寶漢堡 葵涌青山公路499號嘉寶大廈地下A&B鋪 6125 8419
野菜咖喱事務所 葵涌葵興道100號葵涌中心商場地下A42號舖 51128914
Oh! My Dog! 葵涌葵涌石籬大隴街153號怡勝花園地下2號舖 3105 1991/92110491
如庫豐生有機食堂 荃灣寶業大廈(荃榮街入口)B座5樓1室，電話94800745 只賣素糉
Burger land 荃灣海壩街77號地舖61906195
燒賣皇后 新界荃灣荃興徑10-18號富榮大廈地下04號舖 98355539
檳城蝦麵店 荃灣荃新天地一期1樓108及110號舖 27846011
巴巴站 荃灣海霸街81號C地鋪 26084270
美樂士多 荃灣愉景新城L2-橋位pop up
（近美康及洗手間）92238538
Burger Land 荃灣海壩街77號地舖61906195
Sogno gelato 荃灣楊屋道1號荃新天地2期UG樓85號舖 60984187
popcorn brother 荃錦中心82舖(4月中開) 9880 2975
魚木 將軍澳寶琳慧安商場地下A14鋪 55972119
蜜蜜見 將軍澳唐俊街12號天晉匯1期地下G06號舖 95183356
Mansarover 東涌東涌道下嶺皮村21 號地鋪 21091927/63466673

push

推

幫推

Push

好似好好食

點樣證明啲錢係可以幫到手足？

我都想知

想問好耐，又唔知邊度帶起先

推，補條link

買咗張